PaulPogba：有冇人覺得杜汶澤個呀強瘦咗反而唔想屌佢

就好似多年後 你見返中學個肥婆 佢瘦咗 變靚咗
但當年個肥婆印象仲係你心入面 你都係唔會想屌

破sir不反牙澤了？

不得不說，杜汶澤的確係一個幾有良心既藝人